[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (六四) 天滅支那

小米第一隻死

終於推完上一個post
牛三再臨gogogo

小米

依到開始又多返人

希望唸哥唔好再搞低調

牛三不屬於我

得返長揸嘅股，升市跌市都冇感覺

我想入返1171 1177 2001 同1778 但忍住手

3同823係你朋友

綠城 中海

最近有冇咩新股好抽
797 2048 有冇人諗住抽

有冇好介紹

我唸我買左樓後會開始供 認真

各位巴打我入左啲屌米 當買左貨

小米咁樣做市，真係冇得輸

6仔都長揸得過

都係幾%姐

都靚
但因為我希望兩年後買樓 到時又要拎返筆本金出黎

所以宜家唔知做唔做好

遲下真係要入返d 823

仆街中伏

要啦.. 炒股唔岩我玩 次次高買低賣
等銀行幫我平均成本法算

其實收下息都幾好

升200幾點輸錢

左幾星期

股王？

講個笑話
股王

係

鳩衝屎米

咁都有8%

升到啪啪聲

18.5

痴線每reload一次升1%

瀉藥都插

幾時爆呢

屌米向下碌！

大行唱到30$

尋日睇到d 股評佬酸到話遲早跌唔好買 今日潛哂水

今日900無成交

冇賣盤想入都入唔到

坐穩轉燈feel

又上又落 就係咁先刺激

好在今日冇高J. 多謝咁多位巴打叫住我

你心一雄嗰陣，大家就知唔好入巿住

下次應該等跌到絕望個時入市 咁就岩

唔會 直上$20

林鄭概念股
財爺都支持 點可以唔買

你一有心想入就

連政府都搭曬棚, 好等錢洗

科技股

2382

一日轉哂口風 勁

屌 早知逃生

手機股得舜仔跌

係咪呀過錢落屌米

屌我都係揸2382 同700

今朝掛住玩小米
Miss 左312

物管玩燈制

期已經轉燈

好廢

公用股唔識跌

屌米升到$19

Cls

唔好...

岩岩入左

AA stock 見大部份賣

有盤擺上去拎貨 有人沽比佢所以變大手賣

逃生門

悶

個市悶到訓著

扣除屌米 得800幾億性交

藥股都算唔錯了

屌米19$

入富時中國50 replace中興
有後台早知all in

富時指數公司公布，將小米(01810)納入富時中國50指數，7月16日正式生效。同時，中興通訊(00763)將於同日被剔除。

恒生指數公司昨日亦宣布，將小米納入恒生綜合指數(恒生綜合行業指數–資訊科技業、恒生綜合大型股指數、恒生綜合大中型股指數)；恒生環球綜合指數；恒生互聯網科技業指數。7月23日起生效。

小米昨日首掛，招股價17元，首日收報16.8元。小米今日股價反彈，最高見19.34元，升15.12%，截至下午3時34分，報18.8元，升11.91%，成交84.13億元。

內地媒體引述小米創辦人雷軍在慶功宴上揚言「要讓在上市首日買入小米公司股票的投資人賺一倍」。

幫佢打好哂路

廢青巴今晚睇好邊隊

今場做中立球迷

美金強

又開始跌

到底仲有幾多關稅可以加

5000億

28000

升完又跌

收完10%25%可以再收多50%100%...直到冇入口

比埋左邊面我打

政治市

冇清到倉

物管會唔會又勁插

屌

架妹插1.6%

想跌幾多點

侵每次都係亞洲開市前就玩你一鑊

仆街啦 琴日仲入左貨

放漏左HSBC

跌二千啦

侵侵

donald我屌你個女

做乜咁衝動

李寧

-600

好撚正 一開市無撚曬過去幾日升幅

痴撚線

港股好強
呢幾日咁辛苦以為撞左個底回升

一日就無啦啦大裂口咁跌

服了

裂口落冇乜野可以做

823 入貨機會

又玩完了

可以食二手飯了

物管點解可以係咁插

ig八舊啦

可以低位掃屌米了

祝你好運

點解跌得多過上證

little rice

屌你咩

反彈一日都冇

得番小米有得炒下

屌米股王

轉燈未，無理由跌咁多

小米無$100唔走

1177

2幻8w底

$500啦
甩開騰仔成為龍頭

支持

個市愈弱 呢D 股愈好炒

點解升咁勁？一開始好多人唔睇好

都係既,不過唔敢玩

政治任務

都好似冇乜見過政府官員開口講股票
呢d舖好晒路冇得輸!

利申 近17有貨

你有入

琴日講左入左啦

其他屌米ching rip

唸巴一講完 即棍棍落

唸哥好似$17已經入左

佢好早入左啦

想買小米

$17 ipo價 最多先升得果15%, 爆都唔會點傷

唸哥up完兩句燈都轉埋

自古相生相剋 有冇人up個市會大升架

會唔會係要唸嫂UP先得

別人恐懼我貪婪

再put

無言的 trump trump trump
侵襲我芯

中興幾時收皮？

美國個邊都未玩撚夠

放生你幾個星期 又渣渣你水幾好玩

好想同700講聲加油,
幾時先上到500蚊

好辛苦呀渣住佢 老美上市既巴巴都冇咁差喇

企得穩$400先算
$259買，都唔知揸到幾時好，又唔係高息

巴巴上個月突破上200幾 QQ自大股掉貨之後未 好過430都上唔返

屌米快快手入恆指

係,人地不停破頂
700

物管

上返420 比我走啦

前排岩岩起勢 北水就狂沽

3點爆升未

諗住等跌到11月個底366就掃佢老味

3319入唔入得過

關稅list冇手機

舜宇光学科技(02382)发布2018年6月出货量，光学零件方面，玻璃球面镜片248.6万件，环比减少2.7%，同比减少17%;手机镜头8727万件，环比增长13.5%，同比增长83%;车载镜头309万件，环比增长2%，同比增长23.2%;其他镜头370.6万件，环比增长174.2%，同比减少1.1%。

其中，手机镜头出货量增长主要是因为公司手机镜头市场份额的上升，车载镜头出货量上升主要是因为车载成像领域的快速成长和公司车载镜头全球市占率较去年同期上升。

光电产品方面，手机摄像模组3545.9万件，环比增长4.1%，同比增长35.8%;主要是因为公司在国内智能手机市场的份额上升。其他光电产品75.1万件，环比增长5.1%，同比减少10.3%。

光学仪器方面，显微仪器2955.2万件，环比增长42.6%，同比增长77.9%。

勁
不過唔知點解覺得市場都係預左 唔會太大反應，上次咪7成增長之後都創高位再回落
。。

聽日都唔亂追

但係己經跌完十輪 呢兩三個禮拜都喺140附近妹

一輪

早幾日先睇到份報告話2382用人仔收錢 人仔大跌影響毛利率
但其實好多公司都會好大影響

照估計一個月後dow jones應該過到港股

取消制裁

今日put爆佢

又黎

唔取消邊有得重新審視制裁的可能性
食翻一頭半個月咪又問中興攞錢

架妹大力彈

唸哥又追貨喇

人仔跌到咁 港女應該升唔到幾多

今日唔追 因為有小米旁身

小米強勢定係唸哥勁就睇今日

跌啊

今日升

低調

d藥股好勁

舜B

藥 前日清曬

你買左就唔勁

差唔多到我入果時個價 蝕晒

我淨係留左低調

比多小小力水就上返晒5線

雅仔 上呀

咁快玩完？

285 掂都未掂到

港女仲弱過支那

2382之前係俾大摩玩 禁低個價？
又話出貨好差 依家人地成績好好

700 究竟想點

咁大隻d錢存倉要黎扶持其他大陸股票

股王又$75

舜B

食左一半先
留一半等佢隊穿哂d線

好正，尋日月供+入左2手正股

星期一賣左股票, 但中銀都當我唔夠錢, 無月供到

我終極短炒 70蚊 72蚊各一注，75食咗注，唔補飛了，由佢上到76 77再睇睇食唔食
始終成本價喺70以上太貴

我都留左錢等70樓下加注

2318幾時先肯升啊屌佢

2318 700

2隻過氣股

明明2318就好勁

人地上證彈1.4%,恆指呢?

人地又打飛機，沒事兒沒事兒，罰錢姐中國大把錢

龍頭唔肯彈

真係唔明 兩隻都業績好 但係兩隻都跌到屎咁

要多謝支港通

好明顯依2隻上年比支那炒得最勁
今年變沽得最勁

中興

係時候爆升啦
牛三gogogo

3319

又牛三

冇撈底短炒咩

又開始手痕想入貨

忍住

升到高位隻手先嚟痕

所以唔入

6869 GOGOGO

先交10億美金罰款，再交多4億保證金，仲要換晒所有高層

厲害了我的雅

唔見左日日叫物管個巴打

晴巴仲有冇貨

爺閪做乜春野

港女唔跟

舜仔比多d力

1530有冇機會返家鄉

物管係保留重心

我的彩

晴巴今轉會唔會搵新貨博返彈

藥/水泥

想, 不過難度好高

3319升到

尋日臨收市我問3319果陣，無人應我 唯有自私入。

冇見到個post

又贏

你下次叫唸巴入

頭先如果追親就係入係頂
唔追就繼續愈升愈有. 次次都係咁

琴日邊有人有mood入

番家鄉了
會上到170？

我早排142入，想可能上多啲就止賺了 始終係垃圾市

物管之前斬哂

新股王

有無巴打有883

手機股得佢企到上年高位

我還健在
無本 跌左落黎都無錢加貨

舜心

大摩又唱好

坐火箭

好撚黑仔，琴日放完今日彈左10%

邊隻

799 10手@9.9

好靚 有啲想追

上啊 升啊

股王舜

仲升緊

冇貨就係咁升

尋日你唔出聲

你咪有小米

763

小米已經停左

好多貨已經上返晒我果時買入個價
睇見都心痛

止蝕又唔係 唔止蝕又唔係

1114做乜鳩

成日都錯timing
一係買完即跌，一係放完就升

我都係 我3799放完又升 大家個num 都差唔多

騰仔學下股王舜得唔得

明明有消息好,做咩事

岩岩睇到中金大削佢目標價

2382我蝕放咗就上番150

點都等埋出貨量先啦…

無咩點理
好彩蝕少少
等跌再入

德國《Manager Magazin》報道，寶馬將會把於中國合資公司華晨寶馬的持股比例提高到至少75%。

報道引述中國國務院總理李克強指，寶馬集團於合營持股比例逾50%，為汽車行業的「第一例」。現時寶馬集團於合資公司持股比例為50%，華晨則持股40.5%。(ad/lf)

又話好消息既

啱啱11.58入咗，咁利好

qq啊

隻隻都6-7%

14.7坐到依家呀

坐穩 我的雅

之前大插個日走晒3319

綠仔中海仲未升返我個入價
高追傻鳩

博反彈
燃氣 384 1193 物管 268 1347 2382 241 708

搏聽日再升？

股王黎啦穿埋370

2382咁撚癲

做乜鳩

268

預$160 係頂

有舜心

物管回少少都無，好難追

又黎高買低賣
晴巴個咋股全部都已經爆左一段
我就唔建議入

祝你好運啦

回緊

希望冇事

唸巴又入市

屌琴晚睇完世界盃
瞓到而家先起身
Miss左今日呢浪

結果268繼續升

有無入返物管

2007 同 410 幾時先番家鄉

物管升咁多應該冇入啦

冇

聽日就再升多D

屌之前高j左708唔敢keep 第日大陰蝕走左

唉 物管望住佢升今日

3319 1778已經去返6月高位

但個市其實仲係285.. 即係跑嬴左恆指好多

我之前到底沽貨黎做乜

咁嘅市況賣貨好正常，但你係冇留底倉同再分注低位入返搏反彈。

1193都幾撚勁

我都好後悔做咩唔入返

升嗰7% 就會有巴打話升快到唔回

其實前幾日跌成10%

其實無可能高位賣完低位又買番

個市咁跌法
咩股都穿哂線
無人夠膽講一定升得番
我都無低位溝貨

只係減輕左個倉
心理負擔細左
先keep 到最重心既股

真係本多終勝

keep 左700 結果食哂屎

之前走左物管冇留到 其實諗住清清倉冷靜一排先再玩過，同埋有時間睇書學多啲

其實中興解禁果個新聞係真定假？

放心，過多幾日就反口嫁啦

股災完未？

如果真係hsi由33484回到28000呢個2015年前頂 再上的話 幅週線圖都幾靚

希望月線圖7月做到十字 8月做到大陽燭

美股又升到啪啪聲

下次識do.

i know that feel

晴巴之前物管升得急 回得都急
點解會揀物管做重心留既股?

上一浪 強勢
未升完
遇著 跌市幾千點
咁一定跟跌
唔代表股份差

綠仔$8 中海$2.9
高追

個post沉落大海

又升

輕倉睇住好淡友激戰
感覺唔錯

無貨先升

冇事啦升番啦

Del apps

明白

點解我琴日話唔入268

呢排700彈親都大大力，然後即日回塘

勁假時段啫

入左今日就另一個樣

2382

無貨

268 一爆可以好顛

有無人on9過我
尋日蝕走咗貨

股王舜次次都戰勝歸來

今朝走，唔想煩了

牛三

Keep住啊屌

啱既 晴巴都話頂係160

買2382仲易過執格仔

之前插落去走q哂

唔係個個都咁有舜心架嘛

貨 我要貨

今年玩左四轉股王舜 次次都有錢執

上面跌

241

但係琴日升左2%

我的雅

可能有一浪反彈 短既 要快手
no. 尋日講左

咁又係 港女

棺 走左就係咁升

嘩港女

冷靜啲 依家就係因為你唔冷靜出事啦

屌米

二月.. 不要再說了.. 輸錢既起點...

個個星期五都升就真

單日千8點

短炒王 都撈埋

我都留意到,最近都係咁
頭4日跌10%,星期5升返4-5%
等你開心過星期6日

又回到最初的起點

但星期一就會跌返

真股王 823
未來股王 1810

$20屌米

i love 小米

之前連登仔個個都話小米不了
依加就升到發發聲
連登指標真係幾準

個個算撚漏 依隻撚屌 政府全力幫佢開路

升到50都唔買

不過如果對比近期其他新股 小米又真係算弱

算漏左佢會硬入HSI。

小米真係睇唔到有咩前途
$20炒上黎嘅姐

咁你買左未

個user name咁熟口面

唔係HSI啵

是但啦

小米後面咁大班人撐住. 繼續持有先

唸哥終於捱出頭

我覺得有貨可以繼續揸,不過應該有一日會大插
果日記得鬥快放

終於有一次係升

升就唔估頂先

21

2007可唔可以唔好隻隻綠燈佢就紅燈

呢兩日多新股到 j左邊隻？

見光死
BTW, 唔會玩創仔

映客

點解估依隻?

直覺 鳩叫

其實係小米

遵理無人玩?

頭先先話升到$50都唔買

家下入吉利大家點睇？定等佢回一回先？

反手快到

我走左貨先開估啦

1775

Good lucky

係都舜宇

吉咩利 都就黎比人入個市場

700真ATM

啊彩

A服有茅台，港股有小米

估下騰仔會唔會轉燈

今朝155走咗2382，係咪不回頭好啲

恆指

舜仔咁快腳軟

個市都好冇力下

成交低到仆街

彈上啦,3點啦

中伏

人地美女點會咁樣轉燈

太天真 早幾月last 1粒鐘先抽升或跌

港女m 到

唔m到唔係港女啦

都係既 但近排都係高開高收

nasdaq就破左頂喇 港女

早d 更年期，睇開d
唔好日日m

小米都去左50億

物管陰跌

巴打你係咁叫春
入左好多？？

個POST特色黎KA

小米叻仔

我輸淨嘅本 3萬幾 中海 綠仔 彩仔各一手
都預左長坐嫁啦 鳩叫下姐

中海 綠仔係慘d
彩仔都升返

中海綠仔真係
雅同彩勁好多

巴打幾錢輸淨3萬

8萬

成35%

架妹呢兩日都彈左3%

輸淨呀 係60%

係WO
巴打買咩咁慘

本身5萬本 輸到2萬 後尾入錢追貨

上年玩牛熊輸左2萬幾 之後玩車股又無止賺 坐到輸 之後斬曬倉轉物管

2日輸左2千幾

CCL 又破頂 股市就

唔識玩正股嘅話可以輸得多過玩牛熊
牛熊會打，正股唔會

納Dee繼續破頂 道指就來追到港女

小米都幾勁
諗巴+幾大燈神入左都賺到錢

召喚魔鬼在細節破燈
利申小米有貨

唔好亂咁召副主席呀 難得喱排冇咁慘

有冇巴打渣 1171

岩岩check 戶口發現佢琴日入左1000蚊比我

係息黎 ? 但我6月頭已經放晒

五月尾已經除淨左

我真係得呢隻賺到錢
晴巴有冇貨

係喎 忘了

唔計小米 今個星期既新股都勁到癲

16隻新股上市 得一隻第一日係跌
仲要大部分都升20%樓上 有2隻升150%樓上

小米暫不納入滬港通和深港通下的港股通股票範圍

今次仆街啦

驚春咩

驚春咩，同股不同權係國策
搵隻木馬李小家搞咗咁耐，唔通第一隻股就收皮？

今次入唔到下次review都會入到
時間問題

今晚好似全城撐法國

買定克羅地亞 呢d野真係好邪 就好似冠軍分組賽出局既魔咒咁

連燈指數係唱淡

繼續睇波算數

要屌贏法國佬丫

own goal

克仔瘋狂派膠 法國唔洗出力就兩球

1射門2入球

今年好似特別多烏龍球

希望唔洗加時 已經有d睡意

呢次輪到隊長派膠

冇人

因為今日要低調

大家咁話

落返17先啦

希望今日生生性性。。。

低調升未

屌米是咪又敗給唸兄

咁又唔關佢事。。。。。

可能有大戶想入貨

上呀新股

新股隻隻升

小米呃資

支那又插

神股1478終於搞到連5蚊都冇

今日唔多掂

雲加你唔係有呀

外圍破頂，港女又跌

電話零件股好耐冇買了

到下個週期應該又會再炒過

晴巴

大家入定貨星期五再睇算啦

睇錯 你快過晴巴

咁岩望到姐

次次都係星期五興奮完星期一又出事

專心玩短炒股算

1448呢

買左就冇郁過了

其實好驚，一手都40000，set 哂止蝕

2007

專心番工zzz

返工做對沖

又支爆

今年仲走去玩內房車股

中興

諗住美國會搞撚死佢, 點知升左6成

鬼鬼地

賭定投資你自諗啦

訓練心臟

係咪好多機構都蟹埋一份

基金一路買入既, 唔會蟹得去邊掛

還掂佢地本多, 溝貨都仲得

特價完,又要爆升

cls

唔好理個大市啦 專心玩新股/短炒股

個市 老老豆豆冇咩好炒

堆新股.. 小米..
都有D野炒下既

今日上市堆新股又係啪啪聲

冇抽

近排 上個幾十隻得一隻跌..
我偏偏就暗盤就入左果隻. 我都廢事提

諗住短炒，點知上唔到目標價

又撚狗，入熊個d又摑自己啦

唉

入市資金少 大戶睇住來食

原來係你

反擊

成件事正常

究竟zte執定唔執架

股王

綠城

我淨係想問一句,點解會揀依隻

咁都買得中

睇D人話呢隻乾身又乜乜乜咁 咪買左幾手
結果跌左成廿幾%

我隻牛角陪緊你,不過得1手

牛角第一日又係輸住走. 間盤高J左

我係招股價,1手由佢擺

招股價宜家好似都輸緊
不過1手就算

想跟唸哥搵食

係,2000一手,@1.1
輸緊1餐牛角

而家個市係純粹等緊進一步消息
部分大股其實都幾抵屌，跌唔落嗰啲週線可以睇到造緊三底，但係驚一入就貿易戰升級

2382回多啲先上好冇？

彩

物管又咩事

小米震走左散户
可以繼續睇好

晴巴都睇好小米

但咁大利空都好有支持 更加有信心

繼續升

李小加直頭問埋上面想點玩

真係咁睇好咩

22隻新股上市 得2隻第一日係跌

我10% 都買中左

星期五買左6注中興 ，唔知有無事

小米今次我先過晴巴睇好

你唔好呀

冇事既

今次我同大師 晴巴相反意見

應該咁講,有D買大細FEEL,又大波波既股唔岩我玩

有任務的股票唔識睇 搭順風車坐就細細地好

佢好似暫不入港股通，如果真係入唔到會點？

綠仔又回返曬

英馬

384 1193

鞭下先
叫乜春?

sorry晴巴

今日成交都幾低下

個市咁鬼垃圾都退場啦

七月好似未試過高性交

1530 得600億成交

不如今日加減0點啦

反cup?

中

綠仔真係呢

AO又50億，咁都隊到上700億

係咪越來越少散戶玩股票?

呢個post推左6日都仲係得26頁 大家都無晒戰意

散戶係比股票玩

宣佈貿易戰個排應該好多ching頂唔順

基本上由2月開始慢慢比侵侵玩殘

蟹曬

I know that feel...由穿左29500開始我到依家都唔敢過50%倉

[member]
仆街如果我今年開始買美股ETF 佢都有得慢慢升 港股
[/member］

吓、我三幾個月前新手果時大家好友善喎
不過果邊冇咩人尻叫就真

我都係入左坑2個禮拜

美股波幅無咁大，使乜鳩叫

9紙原來又得返8蚊

上年同理文都風靡一時

買了一注@8.55，-10%止蝕，唔係強勢股玩法唔好學
雖然弱勢應該仲要頹一排，但係我覺得到咗位

賣埋啲貨尾等下隻牛

939好平

睇返舊年D車股、紙股、手機股、地產股死哂

邊到升上黎就趺返去邊到

升唔穿7$ 跌唔穿6.8 無間地獄

都跌曬上年啲升幅 典形紅底股

次次返到公司 呢段等開市時間都好苦悶

NFLX

有手足持有呢隻

1263 好勁

3319好勁

無 有fd有貨

好想入9 紙

3319 最on9 係我ipo抽到之後輸住走

唔只你 好多人都有走到

咁勁

坐左好耐啦 我都係ipo抽到

我的米

巴打坐到輕家好有耐性

$22 ok?

ok

唉 物管4買3買中兩隻唔識升

不過恆指跌緊
物管會唔會高開低收

how about $17?

$15

3319個間平手清晒

唔對路

8223又上一段 好癲
但我第一日就放左

坐穩呀 我的雅

新股/半新股繼續牛三

1263 ？

$10

$1

停牌

英馬斯

雅勁到

6098 又發癲

恆指轉燈未

除牌

雅

小米連登指數依然低迷，建議各位小米股東繼續持有

當大家都避險轉哂入新股/半新股 個效果真係好癲

763 癲左

睇唔透...

700ATM再啟動

想問下 雅係咪屬於睇長線?

睇依家個勢,HSI好快跌到0

去到10天線就落返嚟，弱到

搞大市股就比大戶瘋狂玩弄

玩新股輕鬆執少少咪算

Bb係咪好落錯車太傷心

賺少左唔會太HURT,依家現有既輸緊先HURT

屌 行一行開轉晒燈

唸哥你放過小米啦

823 係咪特價

頭先做野前明明21.6 返黎冇左1蚊

呢個係咩西市黎

熊市

900

呢d西市係睇下幾時會逼到全民小米

終於明白點解A股要炒茅台

其實今日跌乜野

你問大陸仔

爺閪瀨屎唔需要原因

架妹四日升左差唔多一千點 爺西就

日日幅圖都係咁
高開->直插落底->磨上->跌小小收市

綠仔 正廢物 3319

岩啊 中海都上返$2.8

1093

雅枝燭咩事

頂黎

高j左

呢個閪市真係

拉高出貨？🙈

8223

條上影線長到呢

啊彩倒跌

舜B 又做乜鳩

2382 咩撚野事

大戶放貨

屌 又有排坐

係咪入貨好時機

今朝放左我的雅

小米不動如山

由好友轉左做廢淡😂
十個牛皮九個淡

支爆

天滅支那

好心一問
有無人今朝追左3319

如果追咗半日就要上IFC

追左

弱市唔好預爆升啦，有貨就keep

都估到有人買

揾位入900算

好在剩係鳩叫冇追

一定有高j

無高j 無得返家鄉

你j 左跌得仲快，可能救到高j $17嗰d

所以前幾頁咪問左係咪睇長線囉

係咩

好似係

個市西到 好消息夾高出貨 壞消息裂口暴跌

係160
152 都頂唔住腳

幾時向上/向下突破

個市死都唔肯穿 二萬八

亦都唔過286

成交日日都係咁多

我指細成交

派完貨就free fall

支那彈啦,港女呢

支那彈 港女唔跟
支那跌就跟到足有突

真係你玩埋我果份

個市咁鬼

ga妹都升緊110點

內房好痛

個市有舜仔，吉利呢d有晒靚業績有增長既股唔炒

走去炒中興同小米

on99

仲房

架妹上星期已經好強勢

騰訊平保夠有增喇屌佢老母

一隻收息冇得郁，一隻短炒冇止賺就倒蝕返

QQ提款機 你今日用左未

又見識多次沽港女救支那

邊個未入我的雅 快d上車

巴打坐左幾耐，仲玩內房

大市鬼到

暴跌前奏
等埋美股一插港股就準備大深插

全民屌米
過多幾星期600億成交都係1810

2382俾人話做假

沽空機構GMT Research於Twitter發文，矛頭指向光學龍頭舜宇(02382)，指財務或存在欺詐，股價午後應聲下挫，更失守10天、20天及50天線，最低見過141.6元，插7.03%，現造142.6元，仍挫6.4%，成交金額13.8億元。

屌你老母沽空機構

舜仔管理層有冇出來澄清

跌6%姐
2018之前一日10幾%咁跌喇

弊在兩次我都有貨

深表同情

屌 又俾人搞
之前就大行 今日就gmt

之前就2018，而家就2382
大户要入貨？

痴撚線架 完全無監管呢啲機構

大戶係咪想迫死舜B散戶

熊市了
返唔到家鄉了

2388

之前新秀麗依家點？

兩隻8字頭暗盤都好勁

拿！唔准你地滅支那下

我隻屌米仲等緊d北水升空

反彈完就跌翻落去

老美強到 港女真係

今日升4舊wo

28000真係死唔落

你又知

架妹上星期開始日日1%咁升

收到風,唔好話比人知

1448

先跌6舊再升4舊

升夠 八舊

今日似真係升

高開是為了派貨

是日股王8547

今日唔升過2日邊有得跌
係佢咪又係280-286磨

睇個樣9:45前就倒跌

高開低收啦

on9，咁先高開得120點

米王

即刻入put 先

我:400
大師:9:45轉燈
晴巴:低收

晴巴同大師都睇到咁淡

小米破頂

新股繼續牛三

個個都玩新股之時
就係。。。

牛十

真係趺ing

殘廢紙終於唔跟支幣上落 繼續小注觀望

個市幾西都好. 小米繼續GOGOGO

其實納dee個勢有啲似港女12月調整完嗰種格，細成交穩步升

又出貨

低收了

點解港股可以咁撚閪

小米 錫晒你

跟撚實上證...
但尋日上證收市仲跌得多，d錢去左邊呀

果然

2382係咪玩完

全民小米

買左小小3319

學同期既8223升夠100% ok

持雅的人要開心了

持彩的人呢？

其實想買小米. 但唔想太重倉一隻

3號破頂，
晴巴收息股係咪一樣玩法？
本身有貨，其實只係想搵個靚位加貨，14.9果日買唔到

放過小米

由17睇到22都唔入

叫左你棄暗投明

我陪你

我有貨架

希望你地賺啦
我心滿意足

證明公海睇淡乜就要入乜
雷布斯又贏

聽104嗰兩個女人講小米，酸L到佢地呢

唔係嫁，收息股升幅不應過大

6098 癲左

6098 又嚟

好綠油油

708 就$10了

所以回先入破頂反而唔追？

708我認無膽唔敢玩
見到佢支大大條扯上去
就有能力大大條扯落去洗乾淨老散

都好耐
$20 有留意但冇入sad

823

16,7已經望啦

又妹

就入小小 小米睇下燈唔燈得死你地

...

歡迎BINC
1810 @21.90

垃圾港女半奏得340億成交 Netflix尋晚2粒鐘既成交已經多過港女全日

唔好呀

招股價上限先買

燈死佢ONLY
升又開心,跌又開心

仲追唔追好

何不入小米？

得殘體

吉祥物好少咁唔理性
唔係話過有d錢真係唔到您搵
穩穩陣陣算嫁咩

d成交少到

依家入屌米仲抵唔抵？

最強燈神都未出場

你咁講完，更加唔識玩

利申，長揸想搵靚位入貨

6098 SH

係,只係無野好買,小注玩下

中海就返家鄉啦$2.9

四隻物管上返哂

期指轉燈

物管揀錯左高J雅

轉燈未

今日港獨日，冇人跌得港女自己瀨

一定係想港獨啦 自己趺

副主席買就要散

副主席 太強大

轉燈儀式啟動

拜一拜先

依家唔洗大師同晴巴講，連街邊阿婆都知港女高開一定低走啦

上次佢三十幾蚊入1548 即刻見效

轉燈了

轉燈

綠城仲未上返$8

只有屌米先經得起鍛練

大師中

坤哥出場

上證今日張圖好正

早知今隻熊

而家真係得兩條路揀
一係留cash 一係入場炒新股熱

小米救全家

仲有8字頭新股

暗盤追都有肉食

今朝唔係升緊百幾點咩
又紅啊港女

可以買跌

我揀左轉場 覺得自己做得好岩

買跌又夾9你
點玩

巴打轉得好 港女垃圾到

綠仔返家鄉切j

呢d位買升定買跌都唔著數 根本大戶玩哂

有無人渣緊2877, 點睇

你個名
仲洗乜問人

綠仔

2869 2669 如果近家鄉就減一減先

晴巴點睇3319連續2日高開低走 是咪散水格

不是, 弱市唔會爆到上去

16.88入左

今日成功左，一入小米就坐

JP今日唔知搞乜 大手入綠仔

6098唔聲唔聲就賺緊15%

逃生未

好想揾位入返

小米今朝升幾多

$30都勉強收貨

又有藥股配股

復星醫藥(02196)宣布，按每股38.2元配售6800萬股H股，相當於擴大後H股及全部已發行股本約12.32%及2.65%，集資25.98億元。

配股價較昨日收市價42元折讓約9.05%。

不過勁假唔郁

原來未反應得切

彈唔起關唔關我事

高開係為左製造大陰觸
港女愛大棍

我坐緊wo

但我低位有貨

feel到今日會輸突琴日贏嗰啲

唸哥而家係咪全倉小米

未 但都7成

入早左屌米

仲有雅呀

345繼續上

來料

米

1114 $19蚊入

自膠. 回錯post

買到你隻野跌3%

比返D錢我

2382仲係俾沽空追

又係你叫我投降一齊買既

冇人叫你七成都係

$140.2入返 傻仔，今日應該大跌

升緊差唔多成百點,不過紅晒

支那轉左

所以一直唔想加倉一加就出事

日日高開低走. 次次一開買熊就FATFAT

呢隻野前世係咪同大行有仇

咁你唔買

含指升緊 d股好似跌緊百幾點咁